頭條新聞：第3集—憑著愛

頭條新聞：第3集—憑著愛

RTHK 香港電台
804K subscribers

憑著愛
疫情嚴重，太后憑著愛親自上街派發口罩，勞心勞力，就是不明白為何民意支持度仍跌至單位數字，即100個人裏只有9個人支持太后，要在10個人裏找到一個支持她的人，也沒有…假民調！一定是被誤導的主流意見！

撐派糖 保民望？
財爺發表新一份財政預算案，提出多項寬免措施，並使出全民派錢招數！財爺的「元氣彈」能否幫助經濟恢復元氣？能否平息民怨、挽救政府民望？
（歌曲：龍珠 主唱：張崇基張崇德）

物有所值？
財政司司長陳茂波表示，上年反修例示威期間，警隊「相當辛苦」，因此，發放津貼、增加資源購買裝備實屬「應該、合理」，是物有所值！
（歌曲：粒糖有毒 主唱：王菀之）

【驚方訊息】Best of Asia
近日驚方經常被別有用心的一小撮人抹黑，忠_勇毅日日做到無停手，為的是要搜集一連串資料，揭露真相，澄清抹黑，力證驚方是Best of Asia！

愛迫封關
政府一直不願對內地全面封關，聲稱傷感情、不應助長歧視、針對式排斥某部分人！但因應南韓疫情急速惡化，港府今個星期迅速向南韓封關。今次「果斷地」話封就封，又有否歧視？
（歌曲：斷絕來往 主唱：陳柏宇）

罪與罰
南韓的新型肺炎確診個案超過2000宗，眾多患者都是源自新天地教會。疫情不斷，教徒堅持讀經聚會，引來病毒反覆傳播，究竟是信者的罪、神的懲罰、還是政府的錯？
（歌曲：罪與罰 主唱：鄭秀文(feat.24Herbs)

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

- 分享自 LIHKG

求幫推

Push

就嚟第4集

港台首席連登討論區

(代po) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

follow 咗ig未呀咁

下午6:00TVB改播播舊支那劇真正CCTV(B)

推！！！今晚又有

8點
31